宮心計四大熟女邊個最好J？

康華

南宮

張慧儀同康華

張慧儀 康華 張文慈都正
羅霖就唔識欣賞

羅蘭

霖

識食

你真識食

金未來

煒哥都冇?

佩服佩服

心姐

我慧儀 細細個已經丁佢

麥玲玲

麥玲玲+1

蜘蛛精

康華for sure

張慧儀屈機
對眼好有魅力

張慧儀同康華
康華個帶眼鏡look不得了

羅霖同張文慈

仲以為張文慈後生過張位移

康華正

謝雪心